跪求 東京近郊景點

話說小弟下月尾將會去東京7日
但已經係今年第三次去東京
大路既景點 例如 富士山 輕井澤 江之島 之前兩次都去左
想問下咁多位巴打有無D東京另類既景點介紹下比小弟
箱根如果即日來回會唔會玩唔哂？
另外橫濱值唔值得去
小弟偏愛影下靚相
Thank You咁多位巴打

google search 東京另類近郊景點。

箱根睇你點玩啦
坐下纜車，遊下船河，行下神社同關所，一日應該都OK嘅
不過去到唔浸温泉，硬係覺得有啲嘥

銚子坐小火車 睇日落
房總半島睇花
日光 兩社一寺
伊豆
草津

川越, 箱根, 河口湖

奧多摩

不過呢個季節冇乜特別